有無人記得封神榜比干取心

linglinglinglinglinglinglinglinglinglingling

前幾日先諗返起
大嬸！！！！

大嬸，菜可以無心，咁人無心會點啊

如果個啊嬸答左可以會點,比翻個心佢？

人無心可生

個呀嬸係班妖變出黎整死佢

無心菜

哪吒 率眾妖害人

但你聽住!!他日斷送成湯先王二十八世天下,臣,非亡國之臣,你乃亡國之主!!!!

有聲有畫面

人無心即死

你乃亡國之主!!!

商朝傳咗29世 仲長過兩漢

仲要加埋魯振順把死人聲

哪吒仔！哪吒仔！

個呀婆啲反應

有冇wtsapp sticker

侄兒只係想借皇叔既一片心啫
係鄭子誠先做到嗰種“挖心唔係咩大不了”既神髓

唔記得

唔會死 姜尚個符保住佢
但個阿嬸係申公豹變
要迫死佢

世上首名器官捐贈人士

封神榜真係神劇，好多配角都有發揮空間

估唔到魯振順可以好man

仲有皇后捐眼

有冇絲打可以錄個音效比我當鬧鐘

十娘搶戲過主角

比干on9姐
佢一路唔問人就一路唔會死

好似係見到賣無心菜既人就一定要問？

日日係門口賣菜

佢之前驚見唔到老婆最後一面skip左一個架啦
既然skip得就一路唔好問啦

成日會諗
如果佢返屋企前skip咗嗰個
係咪個答案就會係：無心都唔會死

仙神人鬼從今定 不使朝朝墮草萊
太上原始天尊敕令 五方之神 來受命耳
此乃'封神榜'

鼎爺俾湯盈盈殺死

湯盈盈被錢嘉樂射死

中期講到好勁咁 點知廢人黎

七竅玲瓏心

係,我仲好期待佢後期會有重要作用

答左可以要retake 導演屌鳩個呀嬸

決戰李靖 血洗陳唐關

最後湯盈盈畀錢嘉樂內射

湯盈盈真心愛托塔嘅咁又

有聲

Tvb差苑瓊丹子一個視后

仲有伯邑考肉丸

絕對係，次次重播打仔都睇到喊
哪吒仔

如果唔係個阿嬸都唔使死

火腿丸

李靖唔係唐朝既咩，去撚左周朝

變左堆兔仔

忠 孝 義 三箭

老實講或多或少都影響對火腿丸既觀感
自問都冇點食

孝義 永在心∼∼∼

點少得李家三子既聲音凝固劑
吒

搵唔返嚟睇
有冇人些牙

呢套劇幾時翻煲都咁正

哼 哈！

暴君~~~

風婆婆 雷神 電母

屌 唔撚理了 我要重睇了

細個睇完沒食過
係到大左先敢食
由細到大叫開做人肉丸

有意思 有意思

個腦即刻浮現鄭子誠個咸濕樣

依一幕令香港火腿丸銷售下降

暴君率眾妖害人 人間積怨何容忍

美人呀

陳浩民哪吒同孫悟空都做過

膠到仆街

有呢段咩

美人跳跳

以前睇TVB真係可以睇到好激動
唔知幾多年冇呢種感覺

燉鄧櫈登，燉鄧櫈登，燉撚櫈登，燉撚櫈登 x n次

屌

伯邑考被老屈輕薄坦己，紂王鄭子誠下令將佢斬成肉碎，再送俾佢阿爸西伯侯食

紂王諗住如果西伯侯羅樂琳食唔出肉丸來自他兒子，咁西伯侯不足為懼會放走佢。西伯侯早算到紂王將他兒子伯邑考打成肉丸，為保性命...

羅樂琳鏡頭前慷慨食落口，仲大讚:「好食！」

由於《封神榜》是當時TVB如日方中的代表作，然後香港火腿丸銷情就大幅下滑了

暴君神髓

丸瓊丹既十娘細個真係睇到眼濕濕

唔得咁嫁

我唔係亡國之臣，但你一定係亡國之君！！

削骨還父 削肉還母

仲要葉旋外賣返屋企

如果當時盧慶輝食左溫碧霞 就好

細個睇到有陰影

記得 係幾好睇， 記得有幕三目神將 用隻眼照路番軍營

陳浩民衝動d定吳卓羲衝動d ?

其實以哪叱既能力，飛入去殺左紂王都得啦，仲洗咩慢慢打，有邊個擋得住佢

火腿丸 多得封神榜唔少

搞到無人敢食火腿丸

比干

溫碧霞做妲己做得好好
之後大個咗一睇書 遊戲見到妲己 就會出咗溫碧霞個樣
簽降書個到 佢回想返之前所有野 自己仲係天真無邪同火腿丸彈琴 個到又係

臣非亡國之臣，你乃亡國之主～
個主字好高音，次次睇都笑

好似話編劇係諗住溫碧霞黎寫

哼！哈！

暴君對冧江澤民 哪渣走去食白粉

七彩玲瓏心

暴君 心裏感謝神

五彩神牛

牧師 一腳踢靚坤

呢個look個眼神幾型 🤨🤨🤨

七竅

根本佢唔skip第一個就唔會死

不過封神榜死左個d都可以做神仙 即係無分別

仆你個街N年無睇都仲有聲

即刻上網睇番

的確好似係
以前打邊爐一定有火腿丸
而家真係少見左好多

每次見到都想食唔落野，童年陰影

到依家見到火腿丸都會諗起封神榜羅樂林嘔d兔仔出黎嗰一幕
呢套劇真係好成功洗左我腦
到依家都唔敢食火腿丸

心裏感謝神

我同我家姐都係因為呢套劇之後冇再食過

伯邑考肉丸好好味

大個睇書先知原來死咗果班友都係內定會封神

又係時候食Ikea肉丸都諗起

歌唱，歸於聖父

食完火腿丸嘔兔仔真係童年陰影

同埋細個睇完憎咗湯盈盈超多年
覺得佢戲外都一定係咁奸咁西

原著有班西方教神仙,其實係佛教神仙
俾佢地睇中個D妖唔駛死仲可以做佛教神明

神劇

封神榜 錢嘉樂定陳浩民好打d
我知西遊寫二郎神勁d

打乒乓波㗎

封神榜設定都幾特別
打生打死最後都係一齊做神仙

不過有冇人為帝辛平反
其實佢都唔係暴君

封神演義其實文筆 深度同佈局結構都差西遊記好遠
未睇過書既話其實真係唔需要追書

血洗陳塘關

二郎神哪吒個D冇死,打完係回山繼續修練先成仙
有冇睇和仔封神紀?

月經

天有多高！

而家甲文骨話帝辛唔用人祭和人殉同班貴族發生衝突, 根本係周室屈佢

五星和🐂

孝義！永在心！

如果一路skip唔問 應該會變左笑片

你d骨係我㗎，你d肉都係我㗎

變左周星馳
區區含笑半步釘，最多唔笑唔行架姐

呢下真係似玩佢多d
點可能可以無心都唔死....

係諷刺手法
連賣菜阿嬸都知人無心會死，紂王位居至尊竟然講到借心若無其事，係何等昏庸

十娘真係睇到喊

睇過既真係有番咁上下年紀

美人啊美人

各位最鐘意邊隻神獸？

五彩神牛

四不像

吼天犬

火鸞火鳳

客串:

鹽濕龍王三太子

九尾狐

蓮藕三小鬼

小古怪

義箭

蓮花 (蝴蝶型態)

九尾狐

抵佢最後俾人質落酒池浸撚死

係咪十娘d蓮藕仔

邊度可以睇番

mytvsuper

錢七就係咁黎

諗起FD子打邊爐
我就成日叫火腿丸
佢成日都話又食伯邑丸
諗左陣先get到

你唔講我真係get唔到

笑撚到gapgap聲 高禮澤呢

血洗陳塘關！

其實有分別，打贏咗嗰堆，eg哪吒，楊戩，都係肉身成聖，係仙，道行高啲，自由度大啲

死咗嗰啲得個元神上天庭做官，唔係仙，會受封神榜同打神鞭控制

暴君 不怕雷霆震

歷史上唯一一個每個朝代都加d罪名ge人
仲要最初周朝屈佢果幾個罪名 現代睇係極之開明先進

其實因為好貴
凍肉鋪咁多丸類最貴係佢咁濟
利申好鍾意食

哮天犬好得意

仲有百靈鳥
原本蓮花養，但中途唔知去咗邊

鄧九公版既回眸一笑步春花

唔記得左 比干個七竅玲瓏心有咩用？

細個覺得套野講太多哪吒

哪吒 同 紅孩兒

好撚難分

以佢為中心
但其他角色都有發揮

封神榜
楚漢驕雄
尋泰記
大唐雙龍傳

有個問題困擾咗我好耐,
封神榜 個封字係咩意思?
分封 or 封印?

暴君 碌野粗過人 條鳩粗過雷球棍

誓死扑野扑到暈 碌鳩痕

有冇頭10位最好打排名

拎個心出嚟 唔梗緊
因為孝義......
永在心!!!!!!!!!!!!!!

十娘肯定頭三
出銷 回銷

分封

唔得咁樣㗎

將d奸到仆街ge 人渣殺完再分封，好似又唔係好合理

又有聲

當年有人話如果佢唔周圍問「人如果無左個心會點」就無事

好記得紂王同妲己無啦啦切左人地兩父子對腳

浮游炮
NT黎

三目神將都唔知邊到神
偏偏無字天書要揀佢出嚟
但之後又睇唔到佢發揮咩作用，能力又冇乜特別
對比幾年後楚漢驕雄韓信嗰種變成成套劇既轉折點爭好遠

睇得出去到後期打杖 好多位都草草了事 靠講讀白帶過
可能用哂budget

四不像係套劇入面唔係神獸黎

大眾認識商朝同周朝兩代亡國之君都係爲女死爲女亡,紂王比人唱荒淫無道,後人唔知係唔係睇唔過眼作反個[烽火戲諸侯]幫紂王報仇

小古怪

雲中指廢撚到

冊封

削骨還父 削肉還母

無心做野咪犯錯，唔洗死嘅

依家唱會俾人話你港獨

唔敢再食火腿丸

對住咁既妲己我做暴君都入型入格

咁神同仙又兩樣野黎

道教嘅闡教同截教都唔同

成個封神榜原則上就係闡截大戰 建立周朝只係副作用

一開始扮比下人打藤果度 d叫聲真係騷到入骨

係
偏偏tvb就將呢邊完全唔做

剩係個萬仙陣就已經得啖笑

趙公明 雲家三姊妹 陸壓 全部冇左

姜子牙嘅神通就去到最後一幕斬妲己先出現

申公豹一朝破產

決戰李靖, 血洗陳唐關!

前期用左好多時間講 後邊唔夠集數只好飛哂
如果呢套野有100集可能真係神作
前邊講哪吒個D真係講得好好 好感動用左咁多集去鋪真係值得
但係最後幾集真係太快